數據plan就滿約 以家係唔係3hk既plan最抵玩?

用緊香港寬頻 4g 21m 5GB $12x (打黎叫續約 平$20)
其實用落無咩問題 但近年對呢間野越來越反感 所以唔想續約
而且5GB唔太夠用

略略上網查過下 見到3hk有4g 21m 真無限 實收$11x 唔知以家仲有無呢種plan?
還是巴絲有更好介紹?

推多次

3hk呢隻plan有無伏? 點解咁抵

價錢同質素 永遠都係正比 講咗啲咩自己諗下

用過csl貴plan同依家用緊3既平plan
肯定答你 唔係

用csl咁貴會寧願用cmhk 佢啲4g穩

用完csl而家轉返3台
平左又好左

3台好左好多啦其實

3台其實最好同最抵用

無敵性價比
快join

咁我決定轉3台啦 thx各位

希望唔係伏

千祈唔好join，一大批人轉過去，一定慢到hihi

利申:用緊$11x plan覆你。

自由鳥得唔得架? 有個朋友黎香港半年, 想出個5G PLAN

我都用緊118$
暫時各區係街都仲有21mbps
再遲下唔知

唔係已經有一批人伏緊啦咩?

條路自己揀 仆街唔好喊

利 3台

而家最好係3

利：同時用緊3, csl，cmhk